點解d動物唔使刷牙都唔會似人類咁蛀牙爛牙？

D貓貓狗狗除左個口臭d之外
D牙唔使刷都好整齊
點解人類唔刷就有爛牙
睇牙醫又咁撚貴

因為佢哋唔食糖

其他動物冇我地食咁多糖份同澱粉質

爛左你唔知 有養開狗都知 佢地啲牙蛙到仆

其實會架

好多狗冇刷開牙到老個時蛀哂好麻煩

蛀牙係傳染返黎
動物無接吻習慣，d動物老母又唔會咬爛d食物然後lur返出黎餵bb食，所以唔會傳染蛀牙菌

如果淨係食肉係咪連牙都唔使刷

啲狗唔刷牙會牙周病、蛀牙、甩牙

咁點解動物唔忟屎都唔會爛屎眼？